[PC/PS4/XBOX] 隻狼討論區 [6] 1001又唔開POST 我想討論啊

FAQ

Q:點樣執錢？
A:撳實正方就吸錢

Q:點先識破到人？
A:去搵不死人練一練先

Q:點樣返三年前？
A:有個阿婆比守護鈴你返去問佛雕師就明

Q:點先盡量避免有龍咳？
A:即場復活唔會有 個死字完全變紅先會計數

Q:龍咳有無得醫？
A:有 當有人開始咳 就返去寺院問條女佢會教你點做
有其他會再加

【攻略】各種隱藏內容、NPC位置、收集品串
由讚美太陽提供

含劇透留言請用4重加密

原來有得用血黎換紙人
係咪姐係唔洗再買紙人

用半血換5隻，最多用3次
而且啲紙人好似bb換子彈咁，坐火就冇

咁實用性好似麻麻

面具效果都幾難用

做外鄉人時特別有用

終於打到最後一幅地圖（算係？）內府襲來

紫衫忍者初見打得好辛苦，遊戲後期周街都係，已經練到可以無傷打贏

Btw, 湊齊曬所有種子，葫蘆藥水總共十個（有獎盃），有無人知念珠總共有幾多串？同埋打完最終boss會唔會直入二週目？想打完先慢慢殺無頭鬼

發覺忍殺纏好撚勁
刀刀都變到月牙天沖咁款
劍氣斬得遠之餘仲破防極快

一入主城啲怪難打咁多……
啲藍衣武士好難打 會斬腳唔識避
七面武士又唔識打 打左一次就恐怖死左

7面你後期先番去打都得
最緊要要有 飛舞 打痛好多 又可以斬埋啲鬼魂

有冇人成日2段跳後爬唔到牆？
我成日都要跳幾次先得

廢地牢d怪殺唔死點玩

跳完禁實正方,唔係所有邊緣都有得爬

不死斬

仲未有 岩岩開始玩

記憶中得水生村先殺唔死...基本上我都係佢企起身我就殺多次

話說本身落到葦名底層以為會有個同病村差唔多既地方
點知都係直路一條

屌你老母一心難打到

隻霧隱貴人但幾好聽既

怕撚左d人重生去左3年前

係咪全世界得我有呢個問題

打一心打到冇哂紙人冇哂錢

有冇人可以分享下寶鯉邊到有

好多要後期先執到

偶儡隻野

打左3個鐘一心,放棄錢冇哂道具冇哂,頂唔到,上網睇人玩算

狼啊 你要舍棄自己的主人了嗎
諗一諗 終究是條野狗嗎 呢句野
聽日就有動力再打架啦

我一周目入左修羅....打呀伯版一心
揀錯一刻已經知道仆街即刻ALT+F4,但已經SAVE左救唔番
諗著硬著頭皮打埋佢,二周目打番GOOD END

然後就係俾人打到仆街,打完個女直落打呀伯都算
呀伯P2玩火真係搞唔掂

又懶升技,啲技冇乜升過咁濟

六師傅無損唔用雷返唔用忍具道具ko劍聖

英麻
我有種子可以放入你個葫蘆

打得死架
喺嗰度刷過錢 大概殺三次就殺死

唉 早啲見到就你個cm 我就唔使嘥五千蚊啦

個true ending麻煩到

英麻+一心難打到

打到好後都唔知
究竟點樣除太郎兵件甲？

求救 弦一郎點打
下下比佢電到抽筋

電你果陣跳起 係咁禁r1彈返電比佢

用矛按兩次R2就得?

有冇片睇下可以點彈？ 下下電撚到死

煒嗚劉啲技好無用？
得好少技點
但咁多野學

5分鍾開始睇，跳起接電，之後r1反彈番比佢

大家打得咁快，我而家先落到鐵跑堡壘係咪應該去金剛山拎左不死斬先

癡撚線

一文字要學 真心好用

學左咁耐未用過 要企係到咁耐先揮刀 唔會俾人打咩

有用在回體幹？係咪唔好儲氣用，次次一儲就被人打到仆街，搞到我都好少敢用，除非體幹太多先用黎減一減。
Btw,招浮舟得個型字，實用價值太低有冇高手有用呢招5連斬既心得同時機

點解一郎有個係城樓上 一個係花叢
利申 打到重藏肥佬

浮舟通常中得一兩下就被人擋晒 打完人體幹值又低 不如用拜年刀法或者殺人劍仲好 而且要出其不意仲有我佛你拳

一文字後面有招二連斬 傷害同體幹（比人同減少）都好可觀

一文字將隻game變返回拿制 敵人有硬直斬一野好爽

咁又唔係隻隻怪都好似雙爪佬咁主動

好
咁學黎玩下先

5連斬我用黎打動物 隻隻都有D硬直大既招

想問下柿子個結局
比般若子蟲書既時機係點?
信錯攻略話喂哂比佢食就會去仙鄉, 一開頭喂哂4粒同太郎柿比佢食
原來要比蟲書佢睇
宜家玩到源之宮果邊
條八婆話唔舒服 又比唔到米我, 我又比唔到蟲書佢睇
係咪解唔到果個結局了?

殺動物前有手裡劍 後有手指 五連斬作用真不大

專業speedrunner喎
佢淨parry都打贏破戒僧

差少少搞掂劍聖 又要屌住返工

你個肝還好嗎

係咪要用神紙打？

唔好卡咗我三個鐘喇
今次係最接近嘅一次
就係比起手一樣但係出雷陰到
不過Phase 1格劍殺佢唔係磨血磨死佢好爽

鬥跑就得

第二周目繼唔繼承攻擊力/血水量?

Cost太大換唔過

殺兩次

刷錢食水球刷埋紙人啦

企係入口最矮果舊石上面屈死佢

想問下邊度有多啲藥丸買 個npc得粒賣唔夠用

破戒僧應該係最撚慘既boss 忍殺兩下+爆竹=完場

想問下馬嬲係咪會跌普通柿子

飛舞神紙仲對邊個boss有用？打無頭人同七面用哂

基本上都係打呢兩隻 後期又可以無限買

有真假

佢應該講緊真

同埋一周目想打哂4個結局應該係邊個位save

大家平時會唔會開水球刷錢
好想掃晒npc啲貨，一有幾百蚊就返去買
但買完永遠唔會用

點解有陣時d鬼佛要重新點火既

打義父前save落usb算唔算

求已經打到仙宮嘅爸打幫幫手

炒佢per

打某類一定要出義手既怪就有用

飛過去用羽毛

二週目真係好難玩
赤鬼15體一下滿血秒

心控隻馬嬲，隻馬嬲會幫你

假都可以用爆竹但都要自己打一條血 真直頭無傷死

好似所有怨靈都無得暗殺

如果慣性parry
假仲難打過真

食夜叉糖同佢死過

無頭好廢
你唔貪刀齋擋招拉中距佢會成日出爆菊
爆菊可以偷到4-5刀
loop 3 4次佢就死

btw parry得差會中恐

開頭擋左兩下 以為parry到都會中恐
之後就唔敢parry

你perfect parry 無事

真動作好似快啲 而且個場係條橋無咁好打
試過打打下跳咗落街

再見到既話試試佢先

一週目係咪冇可能解全義手

總共有幾多boss

無頭用太極劍法 慢到

琉璃唔夠

想知你地 點解進度打得咁快
係咪跑圖搵左火先

差4粒

你點定義快？

見人打到幾周目

想問你點去呢個位

好似有20個

玩得屎，有冇巴打有心得教下？
玩 DS 都冇咁易死，打卒都係咁死
隻狼 我成日都 格唔切，左右閃完成日都以為有背刺
見人拎火吹箭係 衝埋去搶攻斬哂D人，我衝埋去就已經俾人亂刀分屍………
我 要殺一個 > 走 > 上屋頂，手裏劍殺狗 > 走人 > 再暗殺 > LOOP ，先KO 到果度D卒

大boss好似11 細boss唔知

玩過darksoul既一開始會唔慣呢隻
你記住擋>大過閃就易好多
隻狼個閃無無敵，淨係當位移用
同埋你閃=人地多左空間輸出
人形怪都係得一對手，你斬緊佢佢斬唔到你，但你掛住閃，佢做咩都得

太極劍法即係邊招

卡左係忍侵個boss度，好撚難打 把刀大支野 扣我軀幹又扣得多

卒衝埋去瘋狂r1得啦，當dark souls咁打

二週目難打到呢
要零失誤 比怪摸一下就死

有冇選困難模式？聽講兩周目有困難模式同一般模式

有無人好似我咁，獅猿都未打就去左水車小屋

火牛外鄉人打法

想問d boss嘅流程應該係點?
打哂葦名城 弦一郎 先去金剛山?

大家覺得咩技能必點
我用左5點 點個個忍殺後可以回血技能 廢既 回小小咁

其實係咪一定要裝一文字 先啟動到傷害同體幹呢d passive
定解左就有 武技可以裝其他？

我未打弦一郎就去左金剛山..之後去到斷橋位就搵唔到路行
唯有返去打弦一郎

想問下弦一郎點打，
成日比佢打爆體同埋睇唔切佢係刺定橫斬

PC版... 葦名城由火牛開始 lag spike 都幾勁

唔係 常駐技還常駐技 主動技升級就好似手咁有得換

會, 我打馬騮跌過兩粒
都係金剛寺度

係，真係D慣性未改到，1ON1 小怪都係等人出刀先，攻同走位 都未掌握到
好廢，剛剛先知 噤實 攻擊 會前刺 唔係斬擊

要閃果下轉做格檔

我意思係佢好似耍太極咁

點解人地玩得咁易

Me我係打假破戒>一郎>獅猿
其實次序無所謂

因為你唔係痴線佬 你只係普通人

牛都要外鄉人打法洗唔洗啊

點解義父爆竹砍型過自己咁多

多卒就唔係咁計 殺多幾隻就回條血

打爆體 主要都係佢個6連斬 最好捉岩時機禁擋 唔係爆硬體 p2 出危如果反應唔到刺定橫就賭或者直接跳走算 用爆竹可以偷刀 差少少贏就用爆竹屈佢算 p3 就保持平常心就得 起碼留一命 無左再食bb回命

呢個好有用，續航力好高
一文字十文字同後續都好撚勁，空中擋，識破，加紙人用傘
其他唔多記得

火斧真係好屈機 見好多速殺都係用火斧 3下直接打爆條驅幹值

拎金城鐵壁教佢做人
體力唔夠長就加葦名技能

我未打弦一郎就拎左少林拳同打到幻影破戒僧 結果唔夠攻打佢成十分鐘都斬唔死

有火有斧 又唔駛上油都炎上

下 有D咁既屈機野？
利申我冇強化過隻義手

尋晚先去到鬼刑部

係咪一定要硬打？

騎馬佬?用炮仗剋死

咁即係拎多d 流派 解多d常駐最抵屌
主動技我諗冇野勁得過不死斬la

水生阿澟都幾易
簡單版弦一郎

升忍具下面條line有得升
殘體網 介意勿入

爆完炮仗斬得兩刀又完

就咁睇個場地又無得玩暗殺

Boss基本上無得暗殺 除咗某隻boss

原來驚爆竹架

爆竹 泥土 嗚種

Sosad

點解唔設計下啲特殊打法落boss戰度

特殊打法咪忍具

Steam Big Picture tick ps4 support
之後跟呢個set,將陀螺儀set做無

條link入面有埋show PS4按鈕mod

無晒飛舞神紙邊到有得拎？
好撚on9，打無頭人輸無晒神紙
最後一嘀血爆撚晒bar斬撚極都無事
唔係唔夠打，限道具先打到呢個體驗好差

點去打三年前義父？

上網睇話打完義父 去偷聽卿子同條女講野

但我冇得偷聽 關唔關去左源之宮打左破戒僧事

後期有得買 可以唔打住都得

應該Miss了

嗟怨之鬼有冇外鄉人打法，好撚痛苦

設定上嗰啲係幽靈類你打佢係唔痛
上神紙係有神力驅魔咁解
唔上都打得贏不過有排打
而且又唔係必定要打可以走
btw後期先打 後期可以無限買神紙

無端端去咗三年前
咁我應該玩3年前，定繼續探索依家個世界？

不停跳去佢腳底 同惡魔王子打法差唔多
p3跳兩吓繩就輕鬆過

三年前打完蟒蛇重藏之後地底道門鎖左要點搞

行返原路打槍兵boss

你鍾意 不過三年前有啲忍具有用可以拎
boss就難過正常路線少少
兩邊走都得 好自由

有冇人知打完爪佬之後應該去邊 爪佬前面個門佢話開唔到 定係要打左弦一朗先

出返去屋出面?

個壺人斬左佢一下,係咪唔會再交易到?

唔好意思，想問下p2爆竹時機係幾時出，
係咪七劍中途出?
另外bb係咩，玩左冇耐唔知，thanks

唔好跳左邊行秘道 去返右邊行平路 好多屋個到

即係把傘?係咪就咁開來頂就ok

你試下咪知

斬左啦
佢而家唔同我交易,點解番

好似話係

依家好不爽

bb係地藏嗰個道具 可以回返重生條命比你重生多次

仆街
條友有咩野買????

有兩個 我見其中一個死咗
啲野可以係另一個到換
不過要嘅鱗片多咗

隻猛鬼恰你 到你有財有勢買一打神紙斬柒佢都得啦

呢啲我做足
big pic set ps4手制 識郁 識別個手制會震
big pic mode 入game
隻狼個主畫面press any button 㩒手制冇反應
鍵盤滑鼠就有
我用big pic試入其他game
pubg NFS cuphead全部正常郁到
研究左兩日 做乜鳩到底
隻驚買左兩日都未開到波
btw 多謝巴打回覆

我去刷刷錢算 有咩一言不合就火斧

有隻紅色既bb 食左可以回一條命 但要離遠d食 同埋肯定贏到先好食 如果去到p3 仲有得復活就唔好食 爆竹就用黎回血或者差少少打下條血就用黎偷刀 穩陣d 我習慣跳起用 好似硬直細d

其實我覺得打一郎唔好食啲咁稀有嘅野
留返打劍聖用

唔該哂咁多位巴打，
bb全名係咩，
我睇道具欄唔多見有

其實一郎真心唔難打 去搵假破戒練下格劍就打得嬴
個BB到呢家都未食過

襁褓地狀 唔識打個狀字

廿尸

地藏嗰個

BB係襁褓嬰兒, 最早三年前有得執
弦一郎話難唔難, 話易唔易
睇下你係疊體幹定打傷害
最難防係跳起嗰6箭
跳起下斬好易parry, 可以多d嘗試
第一條血多數跳起下斬駁直刺 (我就未見過佢第二條血前會用橫斬)
大膽d識破再踢佢, 咁就1/3體幹bar
keep住追擊佢, 斬2刀 (即刻)擋, 斬2刀 (即刻)擋
佢d攻擊除左箭, 多d試下parry好過避
第二條血其實差唔多, 危技多左橫斬
把刀打橫放頸後就橫斬, 打直就刺擊
7劍就擋中求parry, 反應唔切就擋左頭2下先
之後的連斬試下一下一下撳, 慢慢打

第二形態, 我覺得易過第一形態好多
我無用過義手道具打, 死左4,5次, 係卡第二條血
第二形態1 take pass

Lm

見佢開無雙就開住擋
有機會就斬佢，見危就反

佢果D咩電光獨龍鑽 華光耀劍峰都打唔中人既

其實我全部招都睇到但唔係成日反到，
啲箭我都係防多，然後成日7劍同佢硬反，
反到爆哂甲

後期有笛腦殘打

我見要鎖匙 其實點有

破戒僧邊到打?
我去到斷橋位就冇路

尋晚玩到貓頭鷹
我真係好憎同啲忍者打
呢隻兵仔簡直係最乞人憎

要四重加密啊，劇透曬.....

我係鳩下鳩下行返去有個呀婆果條橋
又唔知飛左去邊先開到度正門
我都唔記得路 幫你唔到

最撚煩係會圍毆你 然後一個出下段一個普通斬

打爆機啦

真破戒有排 假破戒就係水生村行到盡

崩落峽谷打獅猿前跳落去條白蛇係咪要打？ 我落左去佢見我唔到之後唔敢行前睇

係

獎杯解法

最入面有個唔知咩野拎 同可以去迷霧森林前面打蛇眼果個位

姐係唔洗個條野？

金鋼山個商人係邊 唔見有？

入面有間神社 入面有個野我估係劇情道具黎 要其他巴打解答

都話出返去 唔好入重藏個到 行返右邊既路

入邊係其中一個ending既必要道具

呢個下次放頭post Q&A啦

你邊邊比人打到懷疑人生就去翻另外個邊

想問下L1 R1學邊招最實用

寄鷹反轉，旋風，一文字二連最實用

想學忍者招奧義

但我見Frd話去隱之森前要打兩隻獅猿，但我無觸發到

4重 你放一層個個都睇到

我都係

但係條蛇係到入唔到去喎 一飛過去就死

佐瀨甚助係唔係最易打既BOSS 黎
剩係用霧璃鴉羽毛 已經玩得死佢

第一招用到尾

打完蘆葦七槍同一隻盔甲佬帶4~5隻兵仔個度
之後應該去邊，d次序亂曬

同八足有得鬥下
btw邊駛用忍具 直接跳兩野佢都死啦

上屋企

點跳

佢飛上去前有隻猴 用塊壘術控佢就會幫你引開條蛇

無嗚種係咪可以唔使打得贏啊蝶夫人？用哂

明白了 thanks

佢拔刀術嗰陣跳去佢頭頂踩佢再斬
跳兩次左右就可以忍殺 應該半分鐘搞掂

除咗水 冇用過其他嘢

一係你斬咗啲透明人先
一係你周圍跑 佢放追蹤鏢你先匿係柱後面

阿蝶有個方法好易打 , 唔洗用道具

而家先打緊

[/member]

其實佢一出透明人就係外圍跑就得 唔食種子完全冇問題
有招跳跳飛苦無斬會多左個光波 小心D閃開又可以抽一刀

終於過左

同d大佬打，佢N連斬 擋晒硬直果陣出，用黎回氣

其實無傀儡術都得
用鉤繩跳上去, 一落地嗰下要0.00秒即用霧璃鴉
條蛇一咬落黎嗰下剛剛好觸發, 向住神社閃, 直跑

好撚型

神技被你話廢技

二周目

有忍殺回血續戰能力好好多

打王唔算太有用 但絕對唔係廢技

我發現好似大部分鬼佛都幾近下,好少真係缺血缺到要靠佢回

不死斬太屈
乜boss都屌打

打熟個地圖 其實每個campfire都係一分鐘就去到

有無
人知佢講緊係邊度

探索新地方勁有用

只可以話前期第一次玩的時候有用 後期藥多唔怕缺 佢5點個成本搞到佢後期先出到 實用性下降

打咗2個鐘 睇post先知要執錢

天守閣直通破廟係咩巫術

這叫建築

時空佛法

一開波已經有

修行路 左下方木板
L2過去就見到

有種戇鳩鳩死幾十獲死上去 原來廟隔離道暗門直通嘅感覺

你地真係好唔鍾意睇教學

我想問要有乜野義手去解呢招

推

傘同手指
傘喺主城 唔記得咩址傳點
有間爛屋頂嘅屋，入面有黑帽侏儒賣

手指主線會打到

打完幻影破戒僧入面個地方係做咩？
段字叫我入座轎 但入完咩事都無

繼續推主線就會有用

其實有教

京城水可以係邊囉？

卡左正常義父幾粒鐘終於打贏
而家又要返去3年前比佢sm過
我唔想要呢個結局了

卡左英麻同一心
有無心得

手快飛咗 好on9

香港人打機就係咩春教學都飛
直接開波打就識架啦 點知都係唔識

Thx

屌你一周目打隻牛用左二個粒 二周目一take 過

慢動作抬起手高過頭嘅危 係撻
斬完閃身去你後面嘅危 係吉 （可看破）
以上皆非嘅危 就係橫斬 （可踩）

收刀出十字居合斬 就跑開，佢斬空氣就R1儲力吉返佢

第二條血玩火真係唔識打，同求 救學

防恐粉，神紙

遲下先返轉頭打啦

飛舞神紙

神紙左把刀真係好型

火斧有冇話要過左某一劇情先有，定就咁刷就得

想問點用不死斬d蟲 打死都番生既

白富士招技係咪要佢伸出黎之後先好避?次次避完都會識自動導航咁

打完一次會有紅點補刀

但都係忍殺 會番生喎

我係向後跳

形容下咩怪

坐係度果d和尚

先殺一次係條屍未番生前紅點再殺多次就係得

終於打完其中一隻final boss
好感動

先殺一次，再不死斬佢再殺

痴撚線台仔直播用腳玩

唉一周目入左修羅
打左幾個鐘,打極唔贏
忽然就有一次無傷打贏我都唔知搞緊乜

打完之後又要重黎...

之前ds有用用twitch 留言打字添過關啦

用香蕉駁電線玩都試過

用生果玩真係痴撚線

隻狼都做到的話我真係佩服

拖兩隻太刀入去 得閒就忍殺佢 一刀都唔洗自己出手

廢棄地牢到潛水

隻狼已經唔係DS BB咁要睇地下啲字先知操作
直程係螢幕中間彈出嚟
啲人都係唔睇

有無推薦升嘅忍具 我玩到就爆機都係用原本爆竹同手裏劍 想搵新野玩

斧 手裡劍 爆竹最好用

遮幾好玩 哨子潛行用好勁
鏽丸同機關矛唔熟
斧頭同火不過不失
烏鴉毛攻守合一係神器

只用手裡劍 主要係用黎連突進快速近身

雙獅猿條血咁短既

同問 蛇眼個危係突刺定下段

其實你見到個危 係有野閃一下既 都可以識破

下段

你留下佢嗰招磨咗陣地先出
你係有足夠時間跳踩佢

鹽係點拎/刷
想升義手

你試下兩隻都比單猿條血你 睇你屌唔屌出聲

英高表示 您寶貴既意見 我地會係dlc比您

同埋想問一下二周目既難度係咪會自動上調?定係一樣樣
打完BAD END出左去,今晚番屋企再打

咁撚勁 有種將口眼耳猿改成三獅猿

六師傅打機真係好勁

打完一郎可以去邊 我應唔應該上去搵一心問不死斬？

佢話 改到跑快一倍 然後成場都係細怪

夜叉糖係邊個商人買 唔記得左

睇痴線佬打機只有自悲

大家都M得制諗方法虐待自己

咁其實呢一集 我係覺得少左好多黑心位 個啲卡視角既細怪 地圖殺 都無咩 連跳崖都唔係即死

宮崎英高的憐憫

假破戒後面架轎係咪好似上古龍頂咁入去一陣就有嘢發生？

唔係 要繼續推主線

原來miss左赤鬼之後個武士
返轉頭打返先

初見過左佐助 真係好廢
而家到弦一郎 主角入場好有型

傀儡左邊隻忍者 仲勁撚過自己打

用抗恐傘易唔易打

我覺得硬攻好啲

仆街了
岩岩同完義父講放棄卿子
但我仲有種子未比英麻 點算

下世再比Emma

本身成日怕轉角位有野伏
諗返真係少 一隻手都數得哂
無以前玩到中伏勁想打爆部機嘅感覺

比貓頭鷹殘殺緊

玩ds同bb要怕埋天花板

最伏應該係打弦一郎之前啲忍者 屌你仲識天降秒你 自爆秒你

弦一郎咪又係柒頭嚟 唔夠打除衫

chi lun 線，無傷無道具唔接雷

忍者越少杉越高攻㗎（閃亂）

玩ds bb好少感到安全
隻狼有咩唔對路飛上屋頂睇睇先

隻狼就係打boss難
無話病村 古城個啲癡線野

毒沼迷你版病村 重有迷霧森林同埋源之宮獄卒

其實佢地真係幾勁 由細跳既遊戲風格 到 可以飛黎飛去既風格都做得咁掂

其實整體真係唔算好難
係有幾隻boss真係難加上新系統要適應
玩熟咗無咩boss係難到玩唔落去

所以佢咪要加鍾鬼比啲癡線佬玩

DLC

加密啦屌 成日劇透

跳高爬牆樣樣都有睇 但最緊要嗰樣飛咗

第6個post都係咁有人問教學野

佢係咪玩開speed run 嗰個
勁到癡線

係嗰個

認真phase2開始個打法真係反應慢少少都死

我頭2個phase都可以好似打到佢咁
之後就要狂飲水

到打爆個時就可以話唔睇教學都爆到機

英麻癡撚線平時就用忍者通道同佛雕師吹水

我都係可以無傷到拎槍
一拎槍就唔識打咁

我過左喇 而家卡緊勞倫斯

武士待命處都無飛舞神紙嘅

今朝差啲 陣間試下佢個打法先

打多幾隻啦

d寄鷹眾煩到之後仲癲

外鄉人

屌你老母 過到弦一郎啦 屌你老母

天降唔算陰濕 飛落嚟勁大聲
自爆真係死咗先知咩事

用招屈直頭水都唔使用

6個鐘未過到最後boss 一轉phase2就打唔到

一開始以為機關矛係用黎打鐵甲佬

抖一陣跑下步做下其他野清醒再打

佢話可以解d雜兵盔甲 我自己未試過用

屌 一留完言就贏 早知早幾個鐘上連登 屌佢老味

鴉毛唔識用

臨比人打中個下開會無敵 開完推L可以走位去第二度

我想問把刀係咪有得附火？

升忍具個到有個材料係雷汞 邊到搵

boss危既捉技避唔避到？

要學招奧義先

得 但係有屬性既攻擊避完可以唔扣血 但係會有狀態

係咪義手忍技果版？

煩到痴線 無啦啦自爆 又成日飛過黎爆炸
神風突擊隊咩

鐵炮堡疊用sniper個d雜魚會出
唔知用散彈同大炮個d會唔會出
要刷記得開鐘鬼

睇左d 人分析隻game嘅故事 我feel 到dlc又會好似ds1 同bb 咁回到過去

攞樣dlc item
好似用鐘番3年前咁番過去

仲唔係打巴

五色無頭怨靈，打完有無限符（月隱，阿攻…）

有冇人知E個位點上

都呢個又唔難

弦一郎好撚難打呀屌

今日買左隻驚 依家開黎玩
想問 一郎同 主角 係咩關係
主角保護王子 一郞就係王子 同一個城既大將軍

隻忍者call完狗未
難打到

放飛鏢可以cut佢吹雞

口哨手指可能令佢地狗咬狗

不死斬可以無限用好撚正

睇嚟我要6個葫蘆玩到尾了
英麻

想問下葫蘆上限拎到幾多
宜家有9個
五色米同埋舞樂面具又有咩用

10個水
面具係消耗5點升1攻擊力

有冇睇得明既巴打話我知 如果當初第一次見弦一郎我打贏佢 係邊個角色扔飛鏢出黎引我注意 個個時間幻之阿蝶好似死撚左 而義父又同葦名人唔岩 冇理由救佢

咪就係啲忍者仔囉 啫係會發落嚟自爆的忍者

葦名手下咪有一堆忍者叫若鷹眾

技能各位點升？
我升左2 個藥效同1 個 忍殺回血

依家升咩技好？

一郎養仔嚟

睇你自己打法

終於過嗟怨，難打到

依家去到打火牛同 幻之阿蝶

各位有冇好心得分享

龍咳有無必要醫？ 有無話幾時開始一定要醫？
我怕醫完我又死 最後我唔夠

火牛就追住尾打
阿蝶就不斷衝斬 唔想咁玩就同佢鬥攻

有招咩繞背忍殺有咩用 同平時正面忍殺有咩分別

可以出忍殺投

技

即係血刀 血霧個d? 個d 正面忍殺都有架

其實3年前個小偷係邊？

偷聽個邊既對面 要跨過個牆

正面冇㗎

有冇得係pns度開新save,定一定要覆蓋個舊save

正面打到佢有忍殺 再跳佢後面嗰招

終於贏到劍聖 好開心

打隻七槍打到想死
有冇咩方法打

呢個？之後邊度買情報？

如果我將本蟲經比咗蘿莉 會點架

赤鬼之前個佛下面會搵到佢

岩岩打完水生阿澟 仲有幾耐打哂？ 同埋4個結果分別點入？

打完弦一神..依家去邊好?
少主好似講左好多個地方咁

虎口傳點，後面有隻雞，就隻雞樓下個門口

升高d體力攻擊力同拎多d水先打

源之宮必去

卡鬼形部

即係我要打完英麻一心先
之後先有得去源之宮？

地下牢獄 > 金剛山 少林寺

之後
毒沼 > 鐵炮堡壘 > 菩薩谷
or
底層 > 水見村

只講劇情都耐 仲未計你卡boss

d紙人越黎越貴 10去到30

中bug

想死了 睇下有無得load save

劇情唔長，你卡關耐ja

屌個彌山丸老母,條長槍佬死左十幾次都贏唔到

你最好打埋佢接二周目啦
有獎杯要你個袋有晒交戰記憶

你肯定有？

終於搞點個死廢老

三年前老豆好撚勁，
一對比三年後老年癡呆咁

其實我回憶同葦名邊條線易打啲

打完呀婆之後又推番主線？

屌 垃圾弦一郎唔扣血打死 佢阿爺唔扣血打死我

弦一郎個故事好柒 一開始打輸玩偷襲 被細佬仔拒絕 唔夠人隻揪走佬食藥 放火燒攻打自己要守護嘅野
最後又唔夠揪靠爺幹

我建議兩邊都打，執哂d道具先，先打鬼形部，入城又執下野先再去打阿婆

我唔想修羅end啊
ps4無得load save

劇透夠未

請問呢隻係殺唔死？ 已用過神紙

一早set定 手動upload save上psn，有需要時load返落黎
再唔係整隻usb都得

咁少主講果棵櫻花係邊?

咁後面會好危

應該係常見櫻花？

我對唔住個肥仔和尚 原來可以介紹第二個地方比佢去
我介紹左佢去地牢 搞到佢做左實驗品
btw有無d講晒npc位置既攻略網? 經常性唔記得晒d npc位置

其實龍咳幾時先會咳死 到底係死得多次數 定推進遊戲進度先會咳得勁
有兩個人咳都唔知幾時醫先好

咳只係扣你冥助幾率 同唔比你交支線

遲d拎到樣野先殺得死

底層點去
打完獅猿好迷惘唔知去邊

師兄解左個bad end，要下周目了

一諗到要係雪山打多隻蛇眼就灰
毒沼仲話有得屈地形屈毒

劍聖？比我駁劍駁死啦
好唔爭氣咁用咗返雷

少主真係好正
每次入Game都會過去同佢嗲幾句先

招待美酒有咩用
有堆濁酒同猿酒

比啲NPC飲會透露啲情報比你

少主年紀輕輕已經好滄桑個feel

可以知多啲嗰個角色嘅野

一條命都未殺到佢。。

打完弦一郞係咪去崩落山谷？

利申:未打完，但開咗山谷地圖

你咁講我明了，thx bro

打完佢前面個隻 都已經就死

我想知我有冇miss到回憶既嘢？

拎咗火吹箭，斧頭，鴉羽，打咗忍者，重藏，蝴蝶夫人

仲有冇嘢未拎？or隱藏劇情

Ps4 theme仲未用得。。。

你可以參考下上幾頁痴線佬炒per條片
有啲位你會發現用得著

點去主城打完呀婆 打到去秘密森林 之前去邊到
唔同有路我無行去主城？

好出街食啲野 番黎再同佢死過

正路係金剛寺

屌依啲咁後既戲情可唔可以4次會員呀

但你地話捉伊因係咩黎？打完獅猿都無嘅？

老年一心成日避到我斬佢再斬番我 扣勁多

佛拳幾時有得學

金剛寺個度 兩回事黎

點解個護命呼呼陽 仲寫住無法習得既

打埋3條馬嬲 拎埋不死斬 少主話去搵石頭同櫻花

一郎係天守閣嗰次？假破戒係邊

英麻已經打到零傷ko
但一心連p1都搞唔掂

同問
打完一郎>>獅猿
下隻唔知去邊

巴打放棄咗重玩load save啦？

有人知我呢個情況係咩事

雷返有咩問題，識接雷唔係技術

我仲話佐助廢 原來有個師兄勁好多

發現得最新個save
無得load

地牢再行落去到水生村

卡左個幾鐘終於打死條契弟貓頭鷹義父 用招架我真係打唔贏 你來我往多幾下佢就放炮杖 最後用番傳統動作game打法 避完佢1招 等佢硬直先斬佢1刀 慢慢磨死佢 先打得贏 聽日打隻3血破戒僧應該又有排卡。

騎兵難打到

幾經辛苦打完鬼形部 行左無2分鐘
衝隻火牛出黎

三條命有得忍殺兩次

破戒僧可以暗殺兩條血，再用爆竹打P3，簡直係BOSS之恥

比太郎柿比眾卿子有冇咩事？

有冇得換新刀咖

搵到了thanks

寺廟呀婆咳緊唔肯講其他野
應唔應該醫咗佢先

陶片有咩用
扔隔離都聽唔到

要鎖定人先得

其實點出踩槍個招技? 我成日都只係亂整出黎

敵人出突刺技果陣撳圓圈

有無咩打弦一郎既tips p1都未過到

向前 L1 + O

講錯咗 O就得

Sorry唔記得講我用pc玩 pc咩制

岩先打劍聖打到佢最後一條血先轉武 雖然都係輸左

避嗰粒制

超高攻, 容錯率好低

覺唔覺deal佛師 交談完個搭膞頭好 i know that feel?

我youtube見人到把刀有紫火 好型

巴流弦一郎好撚難打

玩都打天守弦一郞都仲未明

葦名係盜國定比人盜國？
王子係邊個國家既王子
弦一郎係乜身份

呢隻喺邊個位？

道具黎

乜原來破戒僧頭嗰兩行血都可以直接忍殺

用左飛舞神紙

點解我比哂柿子假皇子 佢都山埋門 我都聽左佢食左 但係係咁傳返黎 道門都山左既

我係瘋狂完美招架反臭佢 搞到我左手手指有啲痛

想問BOSS出危嗰陣，禁咩掣可以跳起踩佢個頭？我禁左X踩唔到

水生阿凜好勁 不過都過到

鳩擋就過到

佢下掃先可以跳起踩頭，都係㩒跳
佢其他捉或者直刺既危都會俾佢打到

佢條野回得好快 佢又唔肯出刀

Nvidia 新版 Driver 419.67 啱啱出咗
暫時試咗, 係葦名主城無乜大 lag spike

開遮好易打

係鬼形部左手面係咪多d時間攻擊
佢右手持槍

崩落峽谷班槍手咁撚勁既，點打

鐘鬼其實有咩用

加強難度 只要佢一日係你個袋 你個難度都會升高

卡足成日，岩岩過左
分享下心得先

請問之後點去
打完呀婆 打到去秘密森林

其實踩有咩用?斬兩刀唔開心啲咩

被人斬兩刀下話

源之宮隻七面武者可唔可以暗殺 明明試過一次有紅點 之後試n次都冇

你踩起避完之後可以踩人，但都可以空中攻擊

上金剛山

地下牢房

2週目擋都扣血

正牌破戒打左幾個字用4條命先KO佢
本身打之前睇過有人點打以為用岩方法
點知打完睇返人地點解可以一分半
先知原來可以暗殺兩次

正常打三條命都唔算難

我見打淨佢少少BAR就殺到佢就用埋道具回第4條命

打過假又點會驚

唔係掛 我貪得意特登攞咗

第2條血蠢左用晒爆竹
跟住第3階段唔小心比佢斬中幾次食晒D藥

白富士L1格唔到嘅
我條bar升得仲快過佢

雪山個隻？
用斧屈死咗佢 蓄力兩下斧差唔多紅晒條bar

正常應該打左弦一先定係七面先
已經打到開始懷疑人生

七面上神紙好易打
打弦一郎先啦

主線殺咗貓頭鷹未？ 要殺咗先有

貓頭鷹難打到 第一條血一半都幾辛苦先打到 仲要打兩條血

熟左佢個PATTERN之後同弦一郎咁係咁打佢就得
我係每斬佢兩次就預左要擋佢先 佢無打我就再繼續斬

弦一郎條傻仔成日出危技易打好多 睇黎都要練返一兩粒鐘

之前玩到亂晒 仙峰寺同崩落都未去就到左水生村
呢加拎左不死斬係咪可以去打假破戒憎

卡左四個鐘弦一郎，放棄左先，落左去外鄉人殺7槍，仲有咩boss 好打，想加多d攻血先返去打過

點解我打完大炮佬，依度都係冇猿獅？

格到㗎
不過暗殺一條再大炎上 無乜難度

其實打多d練好節奏就無乜難
跳斬parry再識破一定要練熟先

原來要睇招先出到

我仲未捉到識破個刻，好似同不死人練習既時機唔同

之後d boss一隻難過一隻 不過弦一郎真係一個好練習器 打完佢招架準左好多

啲人話dmc 係音樂節奏遊戲
我覺得隻狼都係節奏遊戲
一來一回咁斬擋斬識破跳斬

ps4仲可以用copy save?

要去菩薩谷殺左先

有冇可能係英麻？

會開始習慣斬一刀 睇下對面起手先

我啱啱卡完弦一郎佢最陰濕係忽然跳起連射，成日擋唔切，最緊要夠惡，唔好淆佢

嗟怨之鬼係咪ds走過黎

參考下 呢個方法唔洗理佢第2行血兩種危
第3階段等佢落雷反佢就得 反4下就無血 其他時間放佢風箏

bb勞倫斯呀

唔洗淆底
總之緊貼住佢黎打
斬兩野就閃隔離, 閃唔到就擋
夠緊貼就唔洗驚佢放埋啲鳩箭, 佢跳起放箭反而係空隙斬鳩佢血添
佢跳起斬有啲人會擋, 然後再識破佢直刺
我就鍾意閃隔離再斬佢啲血
睇個人手順

埋唔到身暗殺

煩撚個閪呢隻野 無得parry
如果佢狂火車加火球combo會難打到仆街
打其他王越打越爽 呢隻越打越燥
打贏一次唔會再打佢了

想問下火斧係升邊條路線?thanks

爆竹

即係爆竹路線升到聽尾會有火斧?

要同佢玩跑online,隻野設計得麻麻地

獅猿p1招路蹼點避 屌佢

跳蹼

你升一下爆竹已經會見到

浪費我啲神紙打佢 就咁打真係有排打

打完啊婆之後個cutscene見到個像趺左落黎,
但之後番左去又唔見有路行,係咪要推左現實線先有野睇

我自己無用任何buff打 隻野鳩在好多招無得parry
又或者我唔識啦
你求神拜彿佢唔好用咁多鳩屎招就得
最緊要帶哨子打

呢到係邊個位

但跳檔扣好多

二周目難打到仆街
d卒打我一下半條，我斬佢就十刀都未破防

打重覆嘅精英怪又無念珠
揀咗修羅路線 又未拎齊面具 無得加攻

未爆機嘅巴打 記得一周目唔好做修羅，唔夠能力又無得強化咁打二周 慘過食兩舊屎

3年前打完啊婆要去邊?

屌, 我都想知
雖然都過到
但呢招野真係好on9
前後左右跳/閃都係避唔到
最多都係係佢跑果陣見到危keep住向後跑先無事

頭先打白蛇神社個忍者boss唔知係咪中bug
引佢行出d草到狂斬斬到佢死
一刀都冇還過
Cls

同我一樣一周目入左修羅？

最後7槍加隻兵個到係咪痴撚線

拎士大將幫手打七槍 輕鬆打

係 卡緊一心

打左2個鐘終於打完boss過2周目
但唔記得左打地牢隻妖怪

我個陣未有傀儡術就用識破同格擋
宜家諗番
殺剩隻巨人傀儡佢應該輕鬆

美國psn有免費主題downlod

姐係傀儡隔離隻兵？

得蟲之章有咩用？唔係話有本嘢可以本卿子？

發覺玩呢隻game需要記好多位
刷完d錢要記npc邊個未買哂d錢袋
好撚頭痛

傀儡唔到喎 行邊都見到我

係 強大既忍者係可以暗殺佢

自己諗下點樣唔比人發現啦 做外鄉人要比正常現家用多d腦

岩岩成功左喇 直頭唔洗自己打屌

見到呢d玩圍毆真係無心機同佢磨爛席
call馬圍返佢算

我打左3個幾4個鐘..全擋流
一擋唔正就玩完
頂唔順去睇人地點打發現人地都係閃拜山斬同埋左閃右避多

但當時我已經打左兩個幾鐘...最後都係走自己既路，已經練手練到佢唔玩火已經打我唔入
P2用放多啲風箏用爆竹

最後個四個念珠應該打咩囉，去到第九念珠

隔離可以跳去入口 開完王跳走再番忍殺 跟住再傀儡有隻坐係再既槍兵

原來傀儡咁有用

直接月隱糖屌佢老母啦

打完水生去邊 搵唔到路

搵到條友叫水生氏成，難打到喊

眼殘 搵到了

破戒僧好撚好玩
暫時最鍾意既boss

上到城頂打完弦一郎
依家應該去邊？

中一下扣我九成血

打落去叮叮聲 爽到仆街

我feel到final boss要打幾日

打到去phrase 3就可以反雷反死佢，加油

老一心p1難過p2
p2易cut技d

Phase3由比佢招恐懼撚死到睇穿晒佢d危招

p2完全唔知佢啲技想點

可惜了入左修羅結局二周目要重打,我真係冇呢個耐性..呢隻GAME係好好玩但我玩唔落第二轉已經

百足鳩擋就過到

del save會唔會del埋獎盃

想問一心儲氣出劍氣有無得cut

全game最正女角得兩個女角好似係
有次返去見佢瞓著咗好可愛

無 兜背斬到兩刀

唔知,DEL SAVE咪一樣要重打
二周目既問題係敵人強度都會一樣加上去,只係俾你揀要唔要難上加難咁解

雖然知哂啲位可以SPEED RUN直衝,但啲BOSS嗰啲都係要再打,強度都加左
真係唔想再打一次點解我第一轉會入左修羅架
上網睇結局,但望一望發現修羅結局同埋正式結局中間仲有好大好大段劇情,唉

今次真係卡關 攞完粒石頭應該去邊 天守閣上層去唔到而家

再返上去一次 拎左花未?

卡左一日 佢全套技 除左phrase 4雷斬冇信心食 其他卡到熟

花係咪打完雙獅猿個個？ 成坐城都飛唔到係咪要門口行入去？

將不死斬話比訓練npc會點？

有無人覺得獅猿Bug Bug 地，有時打落去中左，但佢又唔扣血

呢個卿子好好多
同佢生活唯一問題係佢會無啦啦同啲兄弟姊妹講野

虎口刷錢幾時先有得刷？
已經去到源之宮

其實知哂d pattern 唔會好難打
不過我諗唔係特登玩野都好難揀到修羅

獅猿其實唔難打
P1可以用爆竹停佢
P2既見有人提擋咗佢招大刀後可以用長槍扯條蟲出嚟打個大硬直，扯4-5次就收皮

btw毒沼白萩係咪冇得屈毒池？
見佢會識走上個佛像

有韻味好多

想入坑現在先買部PS4pro 好唔好???

p2有得用機關矛拉條蟲出黎？

岩岩打哂d冇頭人
水底個隻冇得食藥
冇紫色
唯有卡魚骨強姦佢

比起打boss
我覺得打無頭人個壓迫感好勁
有d抖唔到氣既feel

有冇人覺得似

冇特登玩野
因為第一次俾人問問題既時候係限死你揀一個,揀另一個係會點揀都唔得
見佢呢次又問,揀完佢又問多次(第一下我留意唔同佢問法唔同左)
咁咪禁多佢一野睇下佢係咪又會講同一句
點知就轉入CG,嗰下我知仆街即刻ALT+F4,但已經太遲

分享一個打法
係打蛇眼 白萩
隻枝炮幾屈
首先清小兵兩隻
佢條靚唔洗殺
引佢去佛像到
重點係要佢長期企係水到
D水會令佢中毒
而你只係需要企係個佛像頭
或者係個鬼佛上面個平地用防御姿勢對住佢
等時間佢冇哂血就衝落去忍殺

老一心仲難打過劍聖一心

點解2周目一定會難d？

獅猿抄呢個方法真係無腦打

R2插入去，㩒多次抽出嚟
我見台仔咁講，我都試過得

我頭先試過但佢識跑上佛頭既

冇理由
個佛頭係你要拉義手上去
要拎岩個角度先卡得住佢
一係你拉去鬼佛
佢唔會行埋你到
但係你要一路左右移引佢開槍

隻蛇眼白萩真係好撚戇鳩
個判定好撚閪 中左佢近攻一下就會硬直擋唔到第二三下 監生比佢屈死

最尾我係引佢去毒沼佛手果到 再拉上去卡佢係水到先贏到

呢隻閪野根本卑鄙過外鄉人

仲要係好多時個timing係完美parry到但都唔得
打你一下個崩體值升勁多 一破左你防就係咁先

到現時為止最憎就係呢隻閪怪一提起佢就燥
又唔係大boss 憑乜撚野

搞掂修羅end了
屌你老母垃圾一心
未開第二週目 發現一粒源之琉璃都無...
d忍具開得勁少
源之琉璃點攞？

外鄉武將同忍者打法:
最好先卡牆角，但唔卡都有效
打2下跳跳 空中2下
loop

估唔中危都work，起碼唔扣血

情急下領誤到

另外佐助保持2個身位距離就只會用拔刀2連
危都唔洗睇

另外想問有冇輕舟渡用家，諗緊買唔買

而家我要去返白蛇神社但我唔記得左點行
差隻忍者BOSS就KO左漏底既野

好

所以一見會中毒 真係老虎都企到佢冇血先打

老女人

修羅結局 應該係講二週目難度

即係啲npc都唔會咳死？咁可以狂死到有進度先醫

真係衝埋去同D 小怪搏刀會 易少少.........
問完巴打, 改打法 , 1隻小怪就衝埋去連斬, 斬完就 閃人再斬 , 死少好多......
平田宅第 由門口今次殺到去僧兵 中BOSS 度 另一個鬼佛位 都只係 對僧兵 危避唔開死過一次...........
暗殺哂佢身邊D 卒, 忍殺咗佢一條血 先再 單挑 , 看破 或 跑走離開佢攻擊範圍 都做到, 看破完斬幾刀 先走開D 再打過 , 死一次就過到, 開始摸到個操作........
魚鱗換果招好似 麻麻地好用.......
打小怪 就咁斬仲好, 人形 中BOSS 又用唔著, 冇咁大空位你出招.........

完美招架唔會硬直

分享打紅眼武士
天下武功 無堅不破 唯快不破

引佢中毒算啦 咪企下當抖下羅

搞咁多野做乜呢 正正經經招架吧

咁打到你打第2隻個陣連暗殺都唔俾你點打

重生到清好場先搞佢

想問幾時先有紫粉賣，已經幾隻boss要用，打個地牢法師算順利都要用3張，執個啲根本練pattern都未夠，已經2隻無頭加地底村個隻鬼僧要用(女鬼格贏咗)

另外拎雙爪個隻蠍子人(跳崖不停比人射之後個隻)之後落地板下面個到剩係執幾個item?定我眼殘

仲有三年前版等你打

自從打完劍聖，我覺得所有王都係垃圾

真 瘋狂招架加多兩刀已經輕鬆忍殺

係啊 建議你入城

前者紫粉係咩遏恐粉？
打下喪屍刷下就有
後者我記得係無野行

我覺得唔洗驚可以放心用
後面多到用唔哂

屌你老母隻紫色忍者卡左成粒鐘 最後都係做外鄉人算撚數

紙碎?唔知中文，用咗先打到無頭果樣嘢

神紙

之前打弘一郎前已經打過一隻 又有多一隻？

原來二週目所有野都繼承
btw比返護身符卿子難啲係無原地復活？
我見hp上邊無哂復活啲紅波

哦 要好後期 唔夠用咪遲啲先打

想問二周目係打完尾王直入定係有得比你揀?

睇完結局有得比你揀

隻狼其實後續內容唔夠 冇pvp 冇金杯 冇咩動力令人玩幾次

唔會

想知pvp 點玩？兩邊鬥格劍 鬥唔動定鬥斧頭斬人

delay先係問題

ds都已經唔係好 呢隻節奏咁快點online pvp

一文字升唔升上去好

升

地下水道個忍者其實係咪可以交談？ 我唔小心打左佢一刀之後就焗同佢打 其實係咪可以避免同佢隻揪？

殺矮人拎果招技又話高硬直傷害，頂佢我格一兩下仲好過用佢又慢又唔係扣得多硬直，我踩一次槍已經係佢幾倍

後到點，我傳送list已經開到接近最底

你同佢對話會係聽到佢話想殺被關的忍者 之後見到你就開戰

係 眼見避咗一delay就你已經死了

想問下天狗成條支線係點？

我唔知啲中文名破戒僧係唔係地底病村個鬼影? 頂咩已經唔撚夠神紙隻女鬼我都特登唔用神紙夾硬格贏佢，但係隻鬼易dklm格緊佢都照扣硬直，明明其他怪要幾秒唔打先扣，呢隻加緊硬直都扣

兩隻都唔食神紙加攻
假破戒唔夠打可以食嗚種 一食佢就招血

想用閃避屈無首，但身上5張神紙完全唔夠用

咁下水道上面有條友仔 我引道左佢去地下室 其實有冇特別劇情

佢自己本身有支線

屌咩原來唔計?佢英文寫apparition type我仲以為呢2隻都要用

金剛山算支線定主線？

主線

金剛山係唔係打鐵甲人個到?

Yes 打左我勁耐

真係要用應該得無頭同七面

條囡其實唔難打 攻擊patten好少
係要把握到佢幾時量子化打唔到 然後幾時衝黎斬你

條友死得勁柒

第一次打殺極都唔死 之後上youtube睇 原來要踢佢落街

我殺左佢成4-5次先諗到點解

又唔加密

隻野幾dark souls feel

個陣我未有傀儡 直接用羽毛兩下閃左入去

聽音樂個隻卒仔有支線？
我直接隊死左霧隱貴人點算

諗住照呢度拎全佛珠, 但對黎對去都仲差 2粒, 我記得曾經有精英怪打完無佛珠, 可能係中左bug

想問下 係咪義父之後先去源之宮？ 如果睇哂4個結局就而家要save ？上到去仲未講野

第二次3年前好似有2粒

我進度去到 葦名城 本城（忍軍襲來時）
要打既全部打晒, 要執既都執晒,
本應有 32粒, 但我得 30粒
希望 2週目補得返啦

第二次主城有赤鬼同白蛇神殿忍者

30.原本拿繡丸的場景新增精英怪 赤鬼 掉落
31.天守閣葦名流道場新增精英怪 孤影眾 忌之手 掉落
32.白蛇神社新增精英怪 孤影眾 掉落

以上都打左

應該會有DLC

佢出個跑道比人玩下鬥快都ok 我幾enjoy佢跑地圖飛黎飛去

佢自己打爆條欄杆我先諗到

仲有巴的劇情冇講 似亞爾特留斯劇情 探究丈失敗的事件（利申：9up)

我都覺得似會，同埋想知道多啲葦名家成個發展flow，反正佢都玩咗三年前，即係鈴鐺+佛像有時光機呢個功能，會出真係唔出奇

未去到復活劇情姐，
話說二周目本身敵人兩倍血兩倍攻都算，
護符係令你唔係完美格擋就會扣血，
只係多d經同錢，又無新野拎
二周目無吸引力，要再卡過

見啲台仔玩二周目 還返護符比主子 之後敲鐘

果d真係比pro玩，正常人點玩，每下都要完美格擋，掂一下就秒殺

係底層用傀儡術call炮火支援打白眼，好爽

其實唔難 得7~8成係成功
btw 一週敲完鐘唔係好覺難咗

想問ps4 del save會唔會無左獎盃 唔想打二周目虐待自己 重開save打算

係呀 一開始係儲水處話咩聽到歌 被人迷惑左個個

咁識玩

服從義父仲有無源之宮打

琉璃打鬼兩粒 壺換兩粒 源宮七面一粒

仲有邊度有

差一粒就夠料全強化衝白金

我費事搵 直接二週再打過

未去到呢到 但我殺完霧隱貴人就已經唔見左佢

你再行入水生村又會見到佢

仲卡緊弦一郎

好 唔該巴打

一郎直接追住佢斬會食你好多刀
佢一招格你就睇清楚佢係連擊/下段/突刺
佢一打完又繼續追斬好快完

二周卡緊一郎 一周修羅結局搞到得13攻 血無拎哂得15血 一郎仲難磨過一周 灰左

阿婆幻影係咪唔使理就會消失？？

捉同突刺都係危 ,捉識破唔到，直跳又被捉

Tonight...Gehrman joins the hunt

橫跳避 個跳好遠好多招都避到

跳同閃都有i frame但係好短

可以我去錯頭
我係要去鬼佛隔離個個高佛？

大概半秒左右 但係跳又遠又有得招架
我覺得實用又屈機 一唔掂跳跳虎拉距離

打完鬼形部同工年前白武士
係唔係去做左三年前條線好d?

係 拎齊野先

咁睇黎儲齊強化個啲野就可以del save重頭黎過

屌 但念珠個啲會唔齊 咪姐係一定要再打

岩岩玩 留名

建議唔好追post 有大量劇透
有咩唔明先上嚟問

想問巴流弦一郎放電係咪跳起再㩒R1斬就可以反彈？

感謝各位巴打教路

係 見你地已經講緊2週目
唔敢追 岩岩先打到見到條白蛇
慢慢打

但想知有無D咩係重要野要拎左先?

返三年前拎野

唔該巴打

如果見到阿婆比個鈴鐺你
你就返去搵雕佛師先
跟住佢講嘅做 之後你會易打啲

二週目hell mode真係好撚爽

點解d細boss附近一定有一堆兵仔 冇得1v1好煩
仲難玩過ds bb

認真想問下邊一個位save load可以去哂所有結局？

暗殺咗啲兵先
大佬身邊點都有啲跟班嘅

但係好難完美暗殺哂 企得好近
我打緊三年前門前個長刀大肥佬

可以食月隱糖行過去 或者殺左兵仔再L2飛走

我就係暗殺哂先打佢
用下道具幫手

搵唔到齊念珠既攻略

呢個係左邊迴廊入 殺完一個就兜圈
再殺一個再兜
最係仲可以暗殺個肥佬先開波
CALL埋NPC輕鬆解決

個肥佬跟呢個方法有得輕鬆打

除咗on99噴毒佬應該冇幾多隻boss有多過5隻跟班，通常可以暗殺哂或者避哂

廢到要收班馬騮做跟班

一個口哨就精彩

打到呢到應該有x斬，過河後背刺左邊間屋個隻，x斬火把佬，直入背刺盾佬，狗沖弓佬，之後番入屋兜個圈睇下有幾多隻追，呢到開始點都要慢慢清，清完背刺隻王再叫npc極速收佢皮，相信我呢part點外鄉人打法都岩，呢part係成隻game最差的一部分

我都係大約咁打 , 行左邊屋清晒D人 , 行去清王旁邊果D ,
王追我就即跑 , 清到得番兩三隻就CALL NPC 打...
等隻BOSS打NPC 我再係後面鳩斬就過左

過河前先哂時間，屌佢老母boss格黎唔夠怪咩仲要放一大堆係對岸，都痴撚線

打緊弘一郎
頭兩stage無傷過
第三stage比人撚狗咁撚
技都練唔到就死咗

我係刷橋前個火 向後斬兩隻返火休息loop

其實係多咗招雷姐，一見雷就跳斬撚番佢轉頭，其他招同之前差唔多，跳插根本益你，易踩到爆

試下先 thx

水生村算唔算刷EXP同錢既好地點?
D人無限返生

要搞一大輪先可以 1打1 但係輸左又要重新黎過

佢有招跳插係可以衝前跳踩佢？

直接右上屋頂行到盡 可以無視哂前面堆兵
行返落個池行左邊屋殺兩件
引boss行前夠遠暗殺盾再用斧殺另一個盾
直沖殺火把佬>弓>刀 清哂隻boss差唔多嚟
過去叫個傻仔幫拖 食陣花生背後偷刀loop 完

想問下打完一郎，
個升級個藥師去左邊

中國古拳法係咪廢?肥佬都推唔郁

因為嗰兩隻好近又近個火可以快啲loop
唯一麻煩係跑得慢少少個長槍會追出嚟
不過要殺佢都好快佢又係好有米

我都係用呢個方法引佢出黎
但冇叫npc幫手 因為試過行去叫npc reset埋個boss

一定係源之宮沒有之一

求奇搵隻卒開忍殺纏
即刻變三國無雙

同卿子一齊

想問下火刀要升咩忍具?

刷錢刷經,我覺得刷忍軍入侵之後最近武士待命所鬼佛個隻紫衫忍者最快, 衝過去忍殺, 番去坐火, 10秒都唔駛就有1052經驗同145錢(有功德加成之下)

最終boss劇透

仙峰腳原來可以踢下段危扣勁多體幹

我刷源之宮殺兩隻每隻都有500幾經 錢仲多過你點睇
用多5~6秒強姦埋隻長槍有多1000經100幾錢

加密啦

真係幾快十幾秒搞掂一轉

點解冇得同佢升藥嘅

食埋水球刷到效果完最少刷到4 5千

唔知你進度 係咪發咗啲咩

水球係咪冇得買

冇事了，原來過對面揾一心返來就升到，
另外想問下啲酒對飲有咩用

難度分十分

我記得無 要執

咁用晒就由佢算

咁刷錢黎講應該你個方法更快,不過純粹覺得正面打/比人追始終有風險咁解

會有啲角色嘅故事講你知

百足spam r1佢自己死撚左

無風險 咪又係一刀殺完返火loop
邊有風險

即係同邊個飲無所謂，唔影響劇情發展?

拎左不死斬 係咪去水生村？
同埋花要係邊拎

呢d冇得比

睇自已進度係邊度最好刷咪得

應該係唔影響

YS

屌,我記錯,我個刷法係內府入侵之後,進度仲後過源之宮, 咁遊戲後期確實源之宮最有效率

無嘅 前期無咩野要刷錢
係後期想整哂啲忍具 買齊哂啲面具
同買神紙 先要用咁多錢
提多樣刷源之宮 會好易出藥丸同升忍具嘅乜乜脂
食齊水球刷會方便好多

有無人知打完獅猿要去邊

第一次？

山洞有得飛上去

有個窿比你捐入去拎野

獅猿真係當DS BB怪咁打就得

拎咗粒新鮮柿之後 兩邊個呀婆都係講緊重複既野
要點先比到佢

Counter直刺個招，一嘢招勁多posture,差唔多等於格4 5刀

新鮮同乾燥都拎晒

阿婆要米wow

兩邊都比咗一次米

比左太郎柿未？
米要問佢拎三次

之後就閉門呻吟

差全技能就可以白金

屌佢老味 刷到仆街學埋一堆垃圾技能 先俾人白金

拎咗米 但佢地仲係講重複野
我得新鮮同乾燥柿

仲要勁多技能點 奧義之後仲有奧義
直接打二週玩住升好過 想做返個完美end

玩哂啲結局一定要玩4周目？
葦名流勁啲定仙峰寺拳法勁啲?

葦名

我想問被迷惑者有肺癆醫好咗去咗邊

備份存檔SL曬所有結局

二周目就白到

葦名流一文字二連用到尾

打中有得回軀幹

想問鐘鬼個buff係咪隨時可以拆得架？ 想刷d飛舞神紙打無頭

係道具到搵返佢出嚟用就得

佢有個盃要殺哂所有BOSS
咁一週目行邊條路線會易D白金?

殺全部頭目包唔包中boss，我好似miss咗一兩隻

一週 SL三個結局

二週 SL修羅 就囉到全BOSS擊破

之後L番修羅之前

繼續打落去換打源之琉璃 全義手

之後就係刷經刷到仆街全技能地獄

收到!

我都搵唔到，去到攞左拳法就無路

好咁二週目先玩修羅

得啦，捱到phrase 3就反雷反死佢

各種次元砍既對決

有冇2周目4結局教學
唔識4 save 用ps4